中秋節大餐 餓撚請入。。。

祝各位食台巴絲中秋節快樂

月餅格離個D係海膽黎?

舊奶頭月餅令人作嘔

擺埋個月餅落碗麵度啦

奶黃
叮到爆出嚟

老吉認同

咁新穎嘅食法

吉 中秋快樂

想食奶黃

褲，大家咁話

比你奶一啖

吉吉中秋節快樂

可摸耳叮個三四個奶黃月然後撩曬啲奶黃出嚟做乾撈麵

我醉曖嘅呀桐中秋節快樂

吉

咁識食，肯定飽死

腸

吉 中秋節快樂

祝大家中秋節快樂

弘，中秋節快樂
有無落街玩燈籠呀？

吉妹

中秋節快樂，要多吃菜

中秋節快樂

想煮大餐俾你食

呀燕做咩呀

幾時呀
呀燕去邊度玩？

今日唔舒服
留在家中

呀燕無事嘛
我今日肚屙

食太多墨魚餅

個月餅好好食

尋晚食咗辣野

慘到..

垃圾

吉 個月餅好搞笑

多多，咪同我平時啲孤獨晚餐差唔多

堅好食，係比我叮到爆哂好樣衰，轉頭食多個先

蘭，叮到爆漿但好食架

想食 怕肥

一次半次唔怕啦

咁正好火辣

吉妹不用做節嗎

我唔食得太辣，但少辣是正的

前幾日做了，燕呢？

加隻蛋都好..

第二個，今次呢個是流心

煲麵水沖粉

分唔到曲直

諗住有月餅塞飽個肚就算

邊度買？

咩食法嚟

我是真心的.jpg

屋企人拎返嚟，佢好似話係客比的。

ok，中秋快樂

用微波爐叮望月？

吉，中秋節快樂

大家咁話

我都以為係

唔係咁食架咩

門，中秋節快樂，愛你

我都係咁中秋快樂

rich b2b

$?

又真係幾似嘅

朋友仔

孤獨餐，中秋快樂

中午食咗

個月餅變咗蟹膏月餅

師兄冇frd約咩

Unrich.

祝呀燕人月兩團圓

應該係望月

係海膽呀

叮

推咗，因為心情唔好想自閉

呀燕醒目

多謝，吉妹都係

吉，我買好左燈籠同月餅，營光捧，晏D出來玩

屋企人話叮係最好食嘅

燕

熒光棒 --> 化學物品
燈籠 --> 易燃物品

有可疑

我想要幪面超人燈籠

沒有

為什麼
弘在家孤僻嗎？

說明書話要用焗爐，叮只可以5～10秒嫁炸，唔係就會爆漿。睇你個流量應該超過30秒啦。

一次食2個好肥...

細so老婆嘅味道

唔怪得啦
我第一個擰咗去一分鐘得佢自己停，第二個都係擰一分鐘但中途㩒熄佢，今次無爆漿

呀志

想摸摸個玉兔蘿友

諗起之前講微波爐個po

無所謂，今日肚屙，可食返夠本

幾好餸wo屌你

今日有月餅加餸，比平時好

原個出返黎

唔會啩，我有𡁻爛先吞架

呀中，中秋節快樂呀

好想食

你叮月餅！！！
做乜食公仔麵中秋節！？

btw，好耐無見啦吉野妹！！！

見到都濟..

真係好好食，想食第三個但忍住

豐富 我飯都冇食

焦點係月餅

未食飯。。

城巴出現

幾時請我食月餅

今年冇食過

吉野妹妹中快

啱啱先發現原來你開post搵我
我前排唔係好如意所以無乜開post
屋企無野食求其煮個麵填飽個肚咋

滴蠟月餅

$20

我已經食咗兩個。。。

點解呀，今日無煮飯？

吉妹中秋節快樂

我唔係好鍾意吃蓮蓉

m男why

其實我麻麻地月餅，但奶黃就除外

冇啊 呢幾日都係食外賣咋

中快呀惑兄

好吃

吉妹咁慘

想試 我m底

今晚食自己 懶煮

想同吉妹瘋狂食奶黃

中秋節快樂呀狗宮

慣咗，無乜特別感覺，我個人唔係好鍾意過時過節

煮什麼吃

食到飽食到嘔

不要哭，祝你中秋節快樂

加多隻煎蛋都好阿

點解咁頹呀？好忙嗎？

有月餅都ok

我最鍾意蓮蓉

沖杯濃茶伴蓮蓉月餅 高品味嘅享受

very good eat

吉妹中秋快樂

公仔麵

好識享受呀
你食野係咪會挨喺窗邊望街慢慢食架

中秋快樂

同me一樣。。。

要減肥

你有月餅我冇。。

有肉地好生養

why唔出街cow囡

呢幾日做assignment
個人懶 不想煮

沒賣燈籠

冇女受溝。

加油

冇另一半陪你食中秋飯?

我今年都無買，拎返上年嗰個出嚟應下節

試吓

有就唔使咁孤獨啦

得返兩個，一個流心奶黃一個綠茶

搵連登巴絲陪

溝埋一齊做……

肚腩

其實拍拖真係幾煩

呢度有你地咁多個陪我

唔會，怕高

瀨尿月餅

想像到都想嘔

我都想買飯素撈飯，屋企好多即食叮白飯，普通超級市場有無飯素賣架？

柒頭中秋快樂

想逗下

你直率得嚟有啲搞笑

好攬

no 會反彈

都唔係，有又煩無又煩啦

唔要

有 唔好食㗎囉

加熱門可增加卡路里

一粒蔥係咪代表單身麵

仲以為你加海膽
笑撚死我

一齊食燈籠玩月餅

吉吉去邊賞月

送粒流心畀我

會喺窗邊望街慢慢享受，賞埋月

*如果住地下

以為係wasabi

叮20吵就好，試過叮30秒已經爆開

吉妹，乜食得咁清呀
月餅節快樂

好豐富啊真係

狗都唔屌

月餅有冇浸湯食
btw 吉妹中秋快樂

雀屎

中秋節快樂呀吉